過去十八歲 在澳洲 扑野有時間

過去十八歲 在澳洲 扑野有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

四眼廿七歲 雨傘革命方回流香港
大台縱拆了 本民前不要我

然後加入熱民
望望身邊 應該有 已盡有
我的Gracie Fanny Bonix 法子 也講究
直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 換我沒有 冇人投港島區七號

曾付出 幾多心跳
來銷毀一本本的圖書
人值得 命中減少幾秒 多爬一條渠
四眼 被告暴動
你條撚樣偷偷分化
錢財用到盡了 課金確係緊要

延申閱讀：

我一直相信，我一個人跑，勇往直前，總會找到出路。
但是今時今日的香港，出路是我們香港人一齊跑出來。
全民制憲，就是我們一齊建立的目標。
只有眼前路，信我，香港島7號，我係香港人，鄭錦滿。

四眼真心為港

咩2C？

我係澳洲讀緊書，番到黎都想同貓貓禮志一齊

你就高級黑
窗又唔閂又25

神宮寺有咩推介

首歌 教會都唱唔到

全香港得四眼一條友夠膽拆大台 佢英勇事跡將被寫入香港歷史

志哥啲女勁正喎 佢唔知睇唔睇得你上眼

試下吟出黎

法子一定得！

試下用普通話唱

拆大台 若果會夢圓 會像這般

竟然無提佢拋棄喺澳洲嘅老婆嚟香港搞社運食女(記住當時係未離婚)同打女人呀
喺議辦扑嘢咁重要都唔比返個credit四眼,有無搞錯!

和bonix 幾多春叫
來換取一幅幅的合照

四眼被告暴動 你喺冷氣房玩分化？

樓主條能樣根本係熱狗hater
熱狗退出社運 只做支援義士
係2-3年前已經宣布左
原因係香港警察愈來愈危險
政治形勢差左好多 政治人物還好 平民代價極大
死左你都唔知咩事
全香港有咩政黨比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班泛民港獨攬抄派啦

屌你老母呀，理大佢害咗幾個手足被捕呀
你上年十一月訓撚咗呀？
唔撚清楚來龍去脈就摺埋啦
屌你老母閪
比人告暴動就比個 credit 佢呀
你唔叫元朗鄉黑做手足？佢地都有比人告呀
戇鳩仔

毓民一聲byebye 遠去這篤屎

冇佢做家長 起碼死多2000個手足 你條五毛分化完未

點撚樣害呀屌你老母
撻句上年訓撚左就當係呀？
四眼害鳩理大但蘋果直播理大逃生就盡傳媒責任呀屌你老母？

四眼爬渠比人拉 你喺冷氣房玩分化？

只有眼前路，信我，香港島7號，我係潮州人，鄭錦滿。

佢有入理大先有資格「害人」，你呢？

叔弟幾時出新歌

果然係死熱狗,用返死熱狗果套講法話蘋果出賣義士
拎親呢單嘢問親班熱狗都支吾以對,淨係識話係蘋果出賣
蘋果係仆街,但自己睇返時間線係邊條柒頭明知黃咗仲帶人爬渠
你咪問佢跟佢走果幾個有幾多個仲好多謝佢而唔係屌柒佢囉
我有個師弟就係衰喺佢手上,仲要比個仆街扮撚晒嘢話係蘋果出賣佢呀
自己柒咗咪認囉

仲有,得熱狗鄭松泰話唔理民調係咪都留低呀,無撚恥過泛民呀,有咩講呀?係咪要有議席有錢先幫到黃洋達還返二按d錢贖樓呀

自己睇啦，一早有人講過成件事真相，唔好扮盲

／／／〈射撚滿理大累鳩死人案件重組〉
依家啲熱狗嘈親交就有樣野好撚鍾意講，射撚滿都比人告暴動咁叫無做野？而個事實就係純粹出於射撚滿或者佢啲軍師戇鳩，累到至少兩個手足被咬，唔好話我屈鳩人遊談無根咁鳩嗡，單野唔係過左好耐要搵返啲新聞出嚟佐證好撚容易。
第一個重要嘅時間點係11月17號，係理大第一日被圍，呢個時間點可以用BBC（外媒）、端傳媒（偏黃）同大公（紅媒）三方佐證。
「理工大學被圍首日」
LINK:
「到了17日夜晚，黑警將和天橋一封，徹底包圍了整個校園。」
LINK:
「暴徒與防暴警的衝突持續一整天，愈演愈烈，警方封鎖校園一帶。」
LINK:
去到幾時啲手足決定走，點樣走，大家永遠唔會知，亦無必要知，不過嘈足咁耐嘅所謂蘋果篤灰，就一定唔撚係事實嚟，因為最早報道爬渠走已經係11月19號嘅新聞：
《【理大逃走記】直撃示威者白天潛渠遁不遂 黑夜游繩墮地負傷逃》
LINK:
《理大有人疑跳渠不適》
LINK:
屌你老母射撚滿你真係當班黑警戇鳩，見到新聞出晒，會唔撚知班手足會爬渠走咩？你射撚滿去撚到20號仲唔撚醒爬係要用呢個方法走，咁走到都係神仙，但你自己戇鳩比狗咬撚中吖嘛，仲要最少累死跟你爬渠果2位手足，屌你老母咁撚樣叫做野？含撚啦射撚滿我屌你老母：
「熱血公民FB表示，熱血公民副主席鄭錦滿今早於紅磡被警方拘捕」
link:
「昨早10時許，警方在暢運道發現有4人掀渠蓋及拋繩入渠，另有兩人從渠爬出，警方即拘捕6人，他們涉暴動罪和協助罪犯。據了解，其中一人為熱血公民鄭錦滿。」
link:
「昨晨9時，警方在暢運道橋底發現可疑人搬開路障企圖駕車入內，於是上前截查，有人聲稱去接應爬坑渠逃離的同黨。警方趕到暢運道附近橋底，發現3男1女正揭開坑渠蓋，並拋繩入渠，有兩名男子正爬出來，其中一人正是鄭錦滿，當時他滿身臭味」
link:
不論蘋果，被收編左嘅日月報定係紅底文匯，都指出射撚滿係出晒爬渠新聞嘅20號比狗咬中，射撚滿比狗咬純粹係因為佢自己錯判形勢，對事件考慮唔夠周詳嘅戇鳩結果，唔撚存在甚麼被肥佬黎篤灰，又加唔係甚麼撚野豐高偉績，只係累撚死人嘅一件醜事。如果熱狗嘈交拎射撚滿係理大比狗咬出嚟講，我歡迎任何人無限轉載我呢篇野還拖，唔好由啲熱狗係度鳩嗡。／／／

原來你個額頭寫住義士？你出去會周圍講
出去嘅人唔比上連登屌鳩人?
即前線手足個個日日喺前線喺條街唔比上網?
乜撚嘢概念嚟，你嘈交都用下個腦啦

我海南人都信佢！

打到咁長篇有道理啲？

点睇樓上打成篇文反滿

四眼勁有心 次次有事都出車隊義載手足

你有冇證據先。。。

你靚過法子？

條撚樣熱民top1 25

太長 冇睇到

我反而想知你咩撚嘢概念，四眼依家用支槍指住啲人跟著佢派渠？

定佢淨係9 up，冇做到？

佢一樣有俾人拉，一樣有份喺理大入面抗爭，其他人就前線手足，佢就害人

定咩都唔做等死就救人？

太長 冇睇到，老友

條五毛駁唔到啦

幫推post 老友

條友似道友

DQ是無止境 選舉主任 不需要靠物證
黃智華高薪高職高級泰博尊敬
泰博入到 議會那地位和毓民的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為甚麼高興

秒

又提黃智華

當港島選舉主任死？

作得咁快

錢財用到盡了 課金確係緊要

呢句好岩音

課金太緊要 啱音會多啲人課

佢地都係玩膠反熱狗嫁，唔洗咁激動
熱狗仆街全波台都知

條撚樣有戀母情意結

痴撚線 ADN-106會唔會拍得松下紗榮子太撚有氣質

松下都反 樂哥你中度智障？

你老母啦義和b

咪屈
我真心支持體育救港

業哥支持我就反 好憎佢唔閂窗

次次跑步你都唔黎

大亨損失關你能事

當日所有營救行動都有風險
所有人嘗試救人或者被救都係冒住生命危險
佢無論基於咩原因失敗咗 你屌鳩佢
我覺得好唔公允
因為佢本來可以選擇唔入去救
留喺外圍做個樣咁 冇裝博拉都係非法集結之嘛
除非你指佢係特登被捕

我成套笑死朕浸能濕咗

咪扮啦

咁仲好笑過內容

五區當選 然後碰到大敗 全民目標制憲

請支持新媒體運動🙏🏻